W. Karredal Sel 13.mal Octobr 1873. 
Kohto ette astus Karreda Moisa Sep Karel Piik ja kaewas, et Moisa metsawahti naine olla tema last löönd, kutsuti ette metsa wahhi naine, et miks pärrast Sa olled lönud Seppa last, ütleb metsa wahhi naine, et tema lapsed on enne mino last löönd. Selle peale on Sep, ja Metsa wahhi naine rido läinud ja hirmsasti teine teist Sõimama hakkanud, ja se riid sureks läinud Tullid kohto ette, ja sai järrel kulatud, se sõimaminne sai kohto poolt moistetud.
Moisa Sep. 50. Cop. trahwi walla laeka, Metsawaht Jürri Juhhanson 50 Cop trahwi Walla laeka. 
Wallawannem Jürri Kopti xxx
Kõrwamees Mart Themas xxx 
dito Mihkel Silmann xxx
Kirjotaja P Petersonn
